[
    {
        "randomId": 482
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Karavuga indwi katagira n'umwe",
            "option_1": "Umusoro",
            "option_2": "Igitsure cya mukeba",
            "option_3": "Umusaza ku cyahi, amaraso ku murundi",
            "option_4": "Agasuzi",
            "correct_answer": "Agasuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera igucutsa kitagira amabere",
            "option_1": "Umwumba w'urukoma",
            "option_2": "Igikona\n \nbikumburanye bibana",
            "option_3": "Inkoko",
            "option_4": "Umuhazi ugwanye umuguta",
            "correct_answer": "Inkoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Barateka ntibaminina",
            "option_1": "Ibiganza",
            "option_2": "Amazi y'inyama",
            "option_3": "Mahina",
            "option_4": "Inkono itogota",
            "correct_answer": "Amazi y'inyama"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kenyera tubyine urumasha",
            "option_1": "Ikirenge",
            "option_2": "Akagasire ku rusyo",
            "option_3": "Agafuni mu mushike",
            "option_4": "Agahinda mu nda",
            "correct_answer": "Agafuni mu mushike"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kashubera",
            "option_1": "Umugina mu rufunzo; umwishywa mu isusa",
            "option_2": "Ijambo ry'umwami",
            "option_3": "Ikinyugunyugu",
            "option_4": "Akotsi k'abatabazi; agati mu ruzi; agakwavu",
            "correct_answer": "Akotsi k'abatabazi; agati mu ruzi; agakwavu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ngira imbuga nayiharuye ku ngoma ya Gahindiro n'ubu ntiramera akatsi",
            "option_1": "Ikinyabwoya",
            "option_2": "Inzuki n'ubuki",
            "option_3": "Ikiganza",
            "option_4": "Umugore uhetse",
            "correct_answer": "Ikiganza"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Karacunda ngwegwe",
            "option_1": "Ibibonobono",
            "option_2": "Ivu",
            "option_3": "Agaseke mu ruzi",
            "option_4": "Inzara mu bana",
            "correct_answer": "Agaseke mu ruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inkota y'ishyari irahigira mu ishyamba yonyine",
            "option_1": "Umusambi",
            "option_2": "Agahinda ku murima",
            "option_3": "Amaso",
            "option_4": "Igikona",
            "correct_answer": "Agahinda ku murima"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyirabigiribigingiri",
            "option_1": "Agacurama",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Akana kavutse kadashyitse",
            "option_4": "Imyenge y'inzu",
            "correct_answer": "Agacurama"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ujya kurasa inkuba arabandama",
            "option_1": "Umusure mu ngungu; ikinya mu kwaha",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Urubura mu makoma",
            "option_4": "Kwatsa mu ziko",
            "correct_answer": "Kwatsa mu ziko"
        }
    }
]